Chungha Vs Gidle

正皮
負皮
個人兩首都好鍾意
不過整體投chungha